有關昨日黃大仙被捕女手足

咋夜黃大仙被捕女手足於0322已送抵醫院急症室，現時情況穩定，安全，已通知其家人。請各相關post del其個人資料 包括身分證號碼

利申 我係佢好朋友

仆街 以後我地自己call白車

Push

有咩事同我講 你仲有我地 你覆下我地啦

覆下我地啦
唔準做傻事呀